含大管理科學同資訊管理好唔好？

如題

唔好
利申 year1

好
讀完可以做總書記 管理國家

性學最出名喎

我表弟收到依間finance offer
好多人係依間tran去八大

好 一大全港No.1

管理科學
可以管理埋科學